覺唔覺食大家樂大快活嘅人賤過地底泥？

尤其邊食邊屌 屌完再食果種人

哦

唔覺，Lunch都唔得？

仲有好多廢老同蝗蟲
有錢少少都唔會去大家樂/大快活食

明買明賣 有強姦冇焗賭

大把野食 食完開post屌 屌完再食過

有錢我日日去半島high tea

無得食都屌

唔好意思囉

有錢少少呀 唔係好有錢
上個禮拜去左一次
d細路跑黎跑去 佢地老母又係到講普通話 仲未計d廢老
以後都係去番太興 元綠食

又煲你自己揀 一路食一路屌

食野梗係要開心食 唔好食又要做回頭客

咪就係呢種垃圾邊食邊屌囉 間野求其整 反正知啲人會再食

元綠？

隔離枱有個中坑同個廢老講, 附近就快有個新盤開售, 你幾時去揀番兩三個單位比D孫, 唔好淨係喉D舊樓喇

元氣sor

嗯

問題唔食咩快餐店
重點係一路食一路鬧

我又唔想一碌鳩掃曬成船人嘅
而家係針對某啲邊食邊開post屌之後又做回頭客嘅人
就係呢種心態 出劣食都唔怕

另外呢位仁兄你有冇打算驗下腦

未必賤不過on居囉
垃圾碟頭飯加埋杯嘢飲成50幾蚊
附近茶餐廳全部連凍飲都係40蚊以內

茶記幾錢 好唔好食 視乎地區

大快活用珍珠米
大快活好食過大家樂
大家樂啲飯煮到成Pat水咁

大快活海陸空扒餐

然後搵幾日又煮返正常少少 無錯 唔係好食 係正常少少
就大把人吹奏

不服來辯

食大家樂係 大快活唔係

大家樂下午茶有隻炸雞脾幾好食
仲有個咩雞扒烏冬餐個雞扒勁大塊